switch個card reader嘅銅片斷咗，邊度有得整？

switch個card reader嘅銅片斷咗，邊度有得整？
有冇得即日拎？